Maria Jose Barquero Perez 2019037947
IC-2011 Estructuras de Datos
Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 3
Listas Simples

En clase hemos estudiado los distintos de listas enlazadas y su funcionamiento. En el
laboratorio anterior, usted escribió un programa que permite almacenar la información de
estudiantes (nombre y carnet) en una lista enlazada simple. Para este tercer laboratorio,
deberá extender su programa, para que no solamente se puedan añadir estudiantes al final
de la lista, sino que exista también la posibilidad de:

a) Agregar un nuevo estudiante al inicio de la lista.
b) Borrar un estudiante a partir de su posición en la lista. ​ 
Recuerde liberar el espacio en memoria reservado, una vez que no lo esté utilizando.

Para un mejor funcionamiento de su programa, se espera que implemente también:
c) Un menú con las posibles operaciones a realizar; 
(i) insertar un estudiante al final de la lista,
(ii) insertar un estudiante al inicio de la lista, 
(iii) verificar el carnet de un estudiante en una posición dada, 
(iv) eliminar de la lista a un estudiante en una posición dada 
(v) salir del programa.

Aspectos Administrativos
1.Límite para la entrega de la asignación: Lunes 26 de agosto a las 8am.
2.Plataforma de revisión: Repositorio de código git
3.Cada archivo debe estar debidamente documentado con la información personal del
estudiante que lo escriba, además de explicar su código e indicar cualquier referencia a código de terceros
4. Se debe incluir un archivo README que contenga el enunciado de los ejercicios.
